可摸耳用金彩元換小鬼？

小鬼

批准

香港人!!

唔可以

用你換多幾個彩元..

反降!!!!!!!!!!!

用導狗換牙降🙏🙏

要換就用你D頭髮換

換ed

收皮啦導狗

唔可以
不過你可以揀用邊狗去換

用導清條命換

邊狗唔值任何野

佢加埋你岩岩好夠值

又轉人?

負負得正haha

轉咩人..

唔係飯牙周咩😳

都算good deal...

靚女我就飯..

可以用樓主/邊狗換

導狗自己鮮血獻祭算啦！

@牙邊👆👆

用印狗換相信大家無爭議